有冇人返工唔敢同女同事講野 比人覺得似gay佬

入左黎公司無耐就比人話多左個段背山
明明我係鐘意女仔

辣殺

你個樣似女仔？如果man嘅唔講野點會俾人話gay

拜年果陣d親戚覺得我似媽咪
但我覺得得對眼似似地 唔知關唔關事

明明唔同男性接觸先似gay 點解會調返轉

基佬同女人先好傾呀

唔怪得知有人真係會扮gay識女仔
原來係work既

呢個諗法幾得意
因為gay會唔想比人知係gay
所以先唔同男性接觸

我諗應該唔關事嘅 要睇整體